男人係膚淺嘅生物

明明我大把優點
但佢哋唔會讚我其他優點
只識讚我靚女
啲男仔真係膚淺

佢地skin好thin lor!!

盲人協會啲男人？

樓豬去開街市

優點冇樣睇㗎喎

係我係膚淺 咁點?

你最thick!!!!!

帽酸ˆᴗˆ

我唔係知錯難改啊!!!!!!!!!!!!!!

一睇就知我係有內涵嘅人ˆᴗˆ

生日快樂ˆᴗˆ

多謝傻子

米攬戇鳩 禾甘令囡=.=

你好有氣質

唔講啦 驚你又喊

你有

冇計啦我瘦嘛

你有taste

你唔靚

靚過梨

無你有taste

我多你個子啊-.-

但係你改唔返

又乜攬

唔知邊個賤人改咗

乖啦唔好喊

改 做傻子多麼鳩好

米攬戇鳩 當佢透明

連狗jer自傻子兩隻字
一改會bam9我

雖然唔知你真人係咩樣
但佢地想追你
只係讚你靚既話
係佢地溝女level太低
唔係佢地膚淺

Me悶棍

wa 叻囡啊^-^ha

高手過蕉!!!!!!

同樣信會失去愛T^T

做乜鳩

其實你巴定絲

想同你棍撞棍

你想我係巴定絲我都得啊

即係巴啦

咸la^^

佢令囡嚟=.=

塞入你口

冇圖冇真相

我巴黎 你深圳

<3

食物中毒..

氣溫忽然降左十度

我打咗我巴種 你深刻

掛字^=^

即噴

你唔講無人知你係一線鮑

你係好嘢黎㗎！

圖都冇張你又知佢係？

關猁撚事

你嘔白泡

thx

啜啜卜

見到你就想嘔

正呀

留名跟進

老處女多數係

一線老處女

陰道乾澀的一線

女人夠係full 錢啦

有咩優點先

痴熱\\撚線0正皮

自己正皮自己

明眼人都知你畀完嫁禍我

你被迫害妄想！

帽卵屈

你d屁好香👍🏼

thor贏多啲

我明明正皮左架！！！！